香港電台招聘主持人

「有工搵你喇，未來你想點揀？」
工作最緊要係搵到自我價值！
如果你都想接受新挑戰，又想同我地一齊探討社會熱話；發掘更多新奇好玩嘅事，
就快啲嚟參加《日常8點半》主持招募喇！

詳情請登入以下連結，下載及填妥主持應徵表格報名：

截止報名日期: 2020年
7月31日 (星期五) 晚上11:59
應徵表格及所需附件須於截止時間前，電郵至：
830magazine@rthk.hk

#主持招募 #日常8點半 #機會嚟喇
#你有無呢d特質 #耐性 #好奇心 #隨機應變 #獨立行事 #善於表達自我 #愛冒險